Apple Music同Spotify冇左願榮光歸香港

用開Spotify，星期一好開心終於stream到願榮光歸香港，今日發現冇左

朋友話Apple music都係！

大家快啲去關心吓!

推 有無fc

推

聽講老翻嚟

Spotify 仲有喎 叫 Glory to Hong Kong

Spotify仲有喎....

因為之前係盜版阿 REPORT左拉左落黎

Apple music有喎

Apple music果個係老翻黎

spotify 有呀 Glory to Hong Kong

spority 好似老翻黎

自膠 原來要用英文

都係老翻黎...

認封面

不過唔緊要既 之後上返正版D VIEW count都會計返入去

DGX唔係之前開post講up上各大音樂平台個巴打咩？

老翻嚟
[DGX團隊] 正式上左kkbox!!! 唔好買錯盜版!!! 914 915 929 !!!

老翻呀
依家好似仲係得kkbox上左正版

佢重係首歌嘅作者

得kkbox係正版

Spotify 無左了

Apple Music 都冇左了